[突發]Left 4 Dead 2 大特價 只係兩蚊美金 !

Old news is so 唔識串

想當年免費攞添

唔洗錢禁返黎

same

咁有冇免費 life4dead 2下載呀

冇bt, 有冇免安裝， 唔該巴打

有冇life4dead 2 下載 (2)

LIHKG @ Android

me too

me too
Steam嘅聖誕禮物

諗起隔離個life4dead post

放過佢啦 佢俾人笑到縮咗喺個西道唔敢出嚟喇

有免費做咩唔玩免費
好有錢啊你地

啱啱用macbook買左lift 4 dead 2 ，但唔知點解唔可以online玩，connection failed after 10 retries.
有冇人知可以點解決？